Documento gerado sob autenticação Nº VVL.486.553.K68, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2968                  de  05/04/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  EDUARDO  SILVEIRA  FERREIRA,  matrícula  SIAPE  n°  1241257,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, da classe D  de Professor Associado,
nível  03,  para  a  classe  D   de  Professor  Associado,  nível  04,  referente  ao  interstício  de  13/01/2015  a
12/01/2017, com vigência financeira a partir de 13/01/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de
28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº
401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.503293/2017-31.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
